小學雞登真係名不虛傳

打個機想開心下都要自我介紹 我仲以為相睇

而家發生乜撚嘢事？

Pubg?

用得泡菜整容臭雞做名同頭像都知係戇鳩仔黎啦

人地姓朴 真韓狗黎

屌你老母

幾好笑

有咩好介紹
Hi 我叫俊仔
今年13碎？

入面有埋錄音 打個機都麻鳩煩

...毒撚都認真理..

嘩 咁真係過份...
咁大件事都無人推！
要推一推，等大家理下樓主先！！！！

比人恰就返屋企搵老母喊啦 小朋友打交都po上連登

雖然你地話LF2姐

但係約戰谷要自介都幾on9

利申唔識任何人

認同，開得個gp 唔俾人講野，一定要人自我介紹好專制...我約班人入去想霸個方傾下計都唔得，好低能

利申：我都無禮貌

笑死
俾人屌到反皮敗走要上連登求安慰

狗咬狗就唔好post上嚟ok？

凌晨4點先po邊有人安慰你呀樓豬

玩埋晒D辣殺驚, 自然有辣殺玩家

見工咩，自我介紹

等我都幫樓主推下先 咁辛苦係連登po文無人照 弱小心靈難以撫平 到時候又多個自閉仔就無謂喇 人來！給予呵護

已安排第二次公會聚會於4月20 日

時間： 4月20號 13:00-23:00 (隨時歡迎)

地點: Room C1, 3/F, Lucky Horse Industrial Building, No. 64 Tong Mi Road, Mong Kok, Kowloon(esport party room)

當日活動：打傳說，係大廳用projector睇內戰，更可以玩switch, board game,
Ps4

食物：待定(可叫外賣)

已確認出席貴賓並已留座：
朴初瓏 1-2pm/11pm
小法 first to last
Hin first to last
Ken first to last
懷疑人生 4-5pm
Siu hei 4-5pm
Ewing 7pm/11pm
Piu 7pm/11pm
Lung 7pm/11pm

其他隊員如果想臨時參加亦無任歡迎 請聯絡

朴初瓏 or
小法 or @Navillera_M
Hin Yu

仲要開個電莖聚會

無計 我都好空虛 想人安慰

LF2

同admin投訴，禁佢言

Hello 絲打

小學雞 約傳說對決呀 霸咩地方傾咩野計

出現了

無錢咪出聲囉 賭錢輸身家呀

cls
好撚多小學雞

有無人想睇樓主一個人直搗小雞雞大本營
我贊助樓主去，毅進星$100

關我撚事 收皮啦

騎射難下

咦原來就係今日
樓主出發未？

唔敢出發 好驚俾人埋伏 然後俾人影低我又夜晚4點幾空虛寂莫凍極待撫慰放上連登求人安慰

專業少少啦電莖仔
好驚俾人gank,係gank呀

引哂成個gp嘅人出嚟俾我block

Block 咗你鬧人人地點睇到？

連登小朋友齊打交正式開戰

垃圾人玩垃圾驚
仲要咁都有交嘈嘈到放上連登

Waaaaa好威威呀 會block人架！巧驚驚牙

俾你poke中左添 真OP

笑死人

連登真係好多小朋友

你唔撚明㗎喇 係其他地方受氣
就貼上lin登，諗住全世界都好似佢咁緊張網絡世界咁...
我地一齊陪下樓主 等佢唔好咁谷氣啦

岩岩Miss Chan話你好多功課未交 準備罰你留堂
我幫你解釋左啦 你係廁所喊完好快啲出黎做埋啲功課

扑_初_瀧使用了連登起底攻擊
扣除樓主1點生命值 回合結束
樓主到你了

創意台

同埋樓主唔夠人講先po上黎?

咁都拎出嚟講 呢份創意仲唔夠？

第n屆小朋友齊打交全面開戰

成班on9

希望樓主可以振作

成班傻閪做乜撚野
不如你地出黎隻抽隻算啦

躝啦

好惡( ´ﾟДﾟ`)

小朋友齊打交咩 幾多歲啊

小朋友扮大佬
個group我睇嘅 12點後我話事

3A班班務又關你事
讀多兩年書先啦

我係佢地學長

大哥哥可唔可以幫我係廁所搵番樓主出黎
我驚佢喊到暈左係廁所

得 等我做埋數學功課先

有咩好嘈
個group都寫明係連登group，入完黎講聲自己連登名都好正常，唔通俾成班CD-ROM入個連登group都唔理咩

利申：冇玩

隻死韓狗以為自己好撚串得果下好笑

又黎小朋友齊打交

真係成個gp衝晒出嚟

咁小事都要放上黎
樓主咪又係小學雞

傳說對決

成個post笑話黎